#### 方法

**The Holdout Method**，用于模型评价，参数的选取。

#### 细节

将数据分为三个部分：  

- Training Set：用于训练模型
- Validation Set：用于模型选择和调参
- Test Set：用于评估最终模型的泛化能力

![Holdout](./img/holdout.png)

#### 出处

[数据挖掘十篇](https://yongle.gitbooks.io/datamining/content/w5-tuning-parameter/5w.html)